中學校長會主席：學校依排好多野做，教育局不要再發信

教育局局長楊潤雄去信全港中小學校長，要求學校禁止師生參與反對港區國安法罷工罷課。中學校長會主席鄧振強在電台節目表示，過往較少老師透過請事假參加罷課，認為學生復課後面對學習壓力，學校有好多實務工作，希望局方不要再向學校發信。

他又指出，學校過去面對不少挑戰及危機，校長教師已經處變不驚，當港區國安法有具體條文，校方亦舉辦有意義教育活動，解答學生疑難。

資助小學校長會名譽主席張勇邦則認為，局方信件令校方有依據向老師家長解釋，避免出現誤解及矛盾，因此感到更安心。

咪再煩住晒

校長：煩少陣啦屌你老母

港共唔比人屌唔知自己柒

屌 好撚煩呀

企開d la . DLLM

企開d啦屌你老母

楊潤雄大驚小怪

好心咪搞人地啲學校啦

真係同你有仇咩

人地仲要已經大把野搞

校長：復課要追進度又要出卷，好心你唔好添亂。

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街